點解大學教授同國家元首著嘅西裝都係oversize ?

照計佢地咁有錢，去畀錢做套fit 身西裝應該唔難，點解見親佢地嘅西裝褸都係極大件，褲又係極長嘅

有件防彈衣喺入面

連登仔唔鐘意學術討論

咁點解大學教授都係咁

法國總統咪唔係

個別例子

大把教授著得超骨緻啦

ie 黎青龍教授

點解唔問佢 國家元首你問唔到大學教授得掛

都話有件防彈衣喺入面

點解金融mk嘅西裝都係undersize

有幾窄身就改到幾窄

睇情況啫
Donald Trump呢啲要貼地形象咪鬆泡泡
精英路線咪修身靚仔
政治嘢呢啲細節全部計算過

只係唔同時期有唔同款出，正如兩粒鈕，三粒鈕，大領細領，唔好將近年興的款當正常

上幾個generation既人著衫係咁

啲鬼佬 六七十歲都係著到鬆泡泡

有件避彈衣喺入面

利申: 大學教授

肥佬點著修身呀成個波咁

Trudeau Macron Obama Cameron 嗰啲啱身啦

反而 Corbyn 咁要配合工會出身形像，就好似買 standard size

其實都好睇國家，美國佬 oversized 嘅情況普遍好多